點解u11 冇買過廣告

冇錢

被中國封殺

買乜撚野廣告？

反正無人用 無謂燒錢

HTC去年在英國推出一支U11手機廣告，一名英國跳水好手拿著U11邊跳水邊自拍，但英國廣告標準委員會（Advertising Standards Authority，ASA）認為，廣告涉嫌誇大U11的防水性能，要求全面下架。

綜合外媒報導，HTC去年在英國所推出的一支U11廣告，這支廣告與曾在奧運奪牌的英國跳水好手戴利（Tom Daley）合作，他手持著U11手機站上10公尺高的跳水台，使用側框感應方式邊自拍邊跳水，上岸後檢視自拍成果，廣告企圖突顯U11的兩大賣點：Edge Sense側框感應與防水性。

不過，英國廣告標準委員會卻認為廣告涉嫌誇大不實，U11的IP67防塵防水功能，只能防1公尺深的水，而且僅限於淡水，不保證能在經過化學處裡的泳池中正常使用；另外，IP67防水性強調的是在常溫常壓中，高速落水的情況下，顯然水壓會比正常情況大。

儘管HTC在廣告最後有上警語，表示戴利是專業人士，一般人請勿模仿，也列上U11的防水級數，但英國廣告標準委員會認為，警語標示不夠明確，廣告有誇大不實和誤導成份在，下令廣告全面下架。

點睇都係買廣告時段賣廣告
連登d小學雞仲未返學？

仲邊有錢，收入得個8億幾港元，都唔知夠唔夠俾營運成本

宏達電3月營收再跌破30億 等旗艦機救援

HTC呢D自殺品牌,

明明自己係台灣開左個論壇俾用家發表意見,但好似完全睇唔到用家想要D咩
做到又做得好既野唔去深度改進仲要蚊走 (行先人幾年既自拍市埸@HTC EYE, 耐磨又岩唔用套既金屬機身@ONE, 電力持久@BTFS, 真雙卡多頻@DESIRE),反而D改變用家習慣既野佢就行先市場幾拍(NANO SIM,不可換電,TYPEC,抽起3.5MM).

最後放棄晒用家BUY既野再加入D需用家改變習慣既野之後,就得出一部UU呢D產品,收到8億其實己算唔錯.U12?算吧啦,留番俾果3,200百個話人唔識野既FANS去買

HTC 真係

連登咪請大把打手囉

htc買返自己D廣告產品

追狗又衝出嚟柒

縮返入你老母個西到啦
柒完仲死撐

你咁on9點講你都唔會明架啦
縮返入你老母個西到ff啦

FF撚駁唔到話人胡言亂語
賣廣告我就聽得多
買廣告真係第一次聽

無人用有撚賣廣告？

又係你話呢嘅
買廣告産品
落廣告係買廣告時段而唔係産品呀柒頭